[放低你個夢］有冇人訓醒都會好記得發過咩夢？

點解又會有人起身咩都唔記得？
同咩有關係？

晚晚發夢去旅行
但次次都係勁趕，勁緊張

港奴發完夢都係去返工

你根本冇訓過

前晚發夢同前男朋友做愛 好正 好真實 訓醒發現係夢個刻好失落 好掛住佢

夢見有隕石墜落,不過主角唔係三葉/女神

個分別就係你係dream state中途醒 同係其他stage醒 簡單黎講就係好平常既事 你都會試過唔記得個夢 人地都會試過記得個夢

日日都夢到男朋友出軌 好煩

春夢

但我次次自然醒都記得好清楚

訓醒就唔記得 why

以前試過發夢ex有新女朋友，起身睇ig佢真係post左相

我有frd都係咁，中途醒同自然醒，都會冇乜印象
唔知點解

收工返到屋企繼續做